痴撚線咁撚樣透爐

屌用芭蕉扇咪得 用航拍做乜鳩
啲台灣人真係得閒無屎痾

咁人地真係5秒都唔洗就透完爐

等睇3星透爐法

屌啦拎支火槍噴兩野都搞掂 陣間部嘢跌落去點算

會太大火

呢個世界既文明進步就係因為你呢d撚屌係度阻住晒

對唔住大佬

乜撚野叫空拍機

會成座山都燒埋

燒山好嘢！

個爐透到七成先飛埋去

屌好驚恐

係喎 咁大風一開始就吹熄啦

咁撚樣玩，買左保險係抵既！

都係錢嚟架